［真相大白］肥佬黎口中嘅鬼係李柱銘？

李柱銘: 年輕時支持「港獨」, 後來轉而支持「民主回歸」

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！(2020-4-27)

黎智英:

港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！
聽說一些鼓吹港獨的知名人士，都是習帝權鬥對手促使，想在香港製造大災難，逼中共派解放軍入城鎮壓，掀起自由世界對中國經濟和政治制裁，給今日面對四面楚歌危機四伏之際的習帝添麻煩，我們必須小心。位於中共極權危牆之下，港獨不但無可能，我們更會失去了國際和市民的支持，是死路一條！！

反了反了

已經垂死 仲要內鬥 拉

肥佬黎今次真係幫唔落

唔清瘀血點打仗呀 好似國民黨咁畀人西安事變 打勝仗都變打輸

港獨不嬲宜做不宜講
越大聲果個越似鬼唔係無道理
反而一班默默做黃色圈，自己香港自己救
不斷打國際線既
更似係真心搵出路
叫口號有用
當年某些政客唔會比人叫做政棍

好彩李柱銘後來識做改行民主回歸
否則肥佬黎一定日日狙擊佢，依家可能揸緊兜

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

分化燃五毛，快啲反上去含小熊維尼，有一元收

民主中國不嬲宜做不宜講
越大聲果個越似鬼唔係無道理
反而一班默默己建立香港民族， 自己香港自己救
不斷打國際線既
更似係真心搵出路
叫口號有用
當年某些政客唔會比人叫做政棍

【墨落無悔 堅定抗爭】 11個初選要留意嘅攬炒派蒲頭啦!!

最憎呢啲topic幾撚時有內鬥姐？
唔撚睇呀，吹呀？

李柱銘係灰線既共諜來, 中共點會肯俾d真正反對派坐係基本法草案委員會入面呢

或者係立場唔會威脅到政權 先會比佢入

泛民不嬲當本土勇武港獨係敵人
內你老母鬥咩

你一年前有冇叫泛民唔好內鬥呀？
有就po返岀黎啦

永遠既投降派

佢起個黨就咁寫既:

民主黨的基本信念
1. 香港是中國不可分割的一部分，我們支持香港回歸中國。

中共國既憲法第一條:
中華人民共和國是工人階級領導的、以工農聯盟為基礎的人民民主專政的社會主義國家。

社會主義制度是中華人民共和國的根本制度。中國共產黨領導是中國特色社會主義最本質的特征。禁止任何組織或者個人破壞社會主義制度。

係咪即係呢條友支持一黨專政既香港, or else佢就係想顛覆國家?佢承認得基本法第一條就必須要accept中共係佢既領導

定係李柱銘既中國唔係中共國係中華民國定係想另立新中國

係囉，中國已經垂死，香港人仲要搞分裂

梗係民主回歸獻中華啦

分分鐘投俾佢果啲人都未睇過

首先我承認我係冇出過post講點解決內鬥，因為我明白到係好難，我承認我無能。
其次，我冇指名道姓邊個有內鬥同邊個鬥，但係情況的確係咁出現，咁就要大家自己去憑理性思考去判斷。